\documentclass[a4paper,10pt]{article}
%\documentclass[a5paper,landscape,10pt]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage{multicol}

\usepackage{verbatim}
\usepackage{verbatimbox}

\usepackage[lang=ES,box]{automultiplechoice}
\usepackage{csvsimple}

\usepackage{fp}
\usepackage{siunitx}

\usepackage{enumitem,amssymb}
\newlist{vflist}{itemize}{2}
\setlist[vflist]{label=V:$\square$\; F:$\square$}
\AMCtext{explain}{\textit{\textbf{Solución: }}}
\def\multiSymbole{}
\def\VF{ \begin{choiceshoriz}
\correctchoice{V}\wrongchoice{F}
\end{choiceshoriz}
}
\def\FV{ \begin{choiceshoriz}
\correctchoice{F}\wrongchoice{V}
\end{choiceshoriz}
}
\begin{document}


\setdefaultgroupmode{withoutreplacement}
\input{T1y2.28_04.tex}


\newcommand{\subject}{
\onecopy{1}{

%%% beginning of the test sheet header:
{\centering\large\bf Examen de probabilidad elemental y variables aleatorias discretas.}
\hspace{\linewidth}

\namefield{\fbox{
\begin{minipage}{.85\linewidth}
Alumno:
\bf\name{} \surname{}
\vspace*{1mm}
\end{minipage}
}}

\hspace{\linewidth}

\vspace{0.5cm}
\noindent\textbf{Escribe la solución en un folio separado. Hazle una foto y súbela a la tarea de moodle de nombre ``Examen de Probabilidad parte I''.}\medskip

\vspace{0.5cm}
\noindent\textbf{Se permite escribir la respuesta de cualquiera de las formas siguientes:}\medskip

\begin{itemize}
  \item el número exacto (e.g. SOL : 0.4)
  \item el número aproximado con dos decimales (e.g. SOL : 0.33)
  \item las operaciones indicadas (e.g. SOL : 1/3)
  \item uno o varios comandos que calculan ese número (e.g. SOL : \texttt{st.binom(p=0.10, n=5).cdf(2), ó \texttt{G=st.geom(p=0.1); G.mean()}})
  \item \emph{pero no se acepta una solución que dependa de variables no definidas}  (e.g. SOL : \texttt{n*p})
\end{itemize}


%%% end of the header

\hspace{2\linewidth}
%\cleargroup{todas}
%\copygroup{T0}{todas}
%\copygroup{T1}{todas}
%\copygroup{T2}{todas}
%\copygroup{T3}{todas}
%\copygroup{T4}{todas}
%\copygroup{T5}{todas}
%\copygroup{T6}{todas}
%\copygroup{EXAM}{todas}
%\melangegroupe{T0}
%\shufflegroup{todas}
%\restituegroupe[17]{todas}
%\restituegroupe[15]{todas}

%\section{Problemas LP concretos}

\insertgroup[1]{T1bayes}

\insertgroup[1]{Poisson}

\insertgroup[1]{multiD}

\newpage


%\insertgroup[1]{T3VA2D}

%\insertgroup[1]{T1VAdiscretainfinita}

\newpage

\textbf{Atención:} Incluye la respuesta en papel a los dos siguientes ejercicios, pero graba también un \emph{vídeo}, y entrégalo como se indicó en la convocatoria de examen.
\vspace{1cm}

\insertgroup[1]{TCL}
\insertgroup[1]{videoTCL}


    \AMCassociation{\id}
}%onecopy
}%newcommand subject
\csvreader[head to column names]{students.csv}{}{\subject}
%\csvreader[head to column names]{students.csv}{}{}
\end{document}
